有冇人想算命？

tg ok?

點算？

ok

我點知點算